XPS 13 9360 經常斷線死機

我部xps 13 9360 (7代U)
最近一個月wifi經常斷線，起初以為係更新左windows後既一啲Bug. 咁大概一晚最多三次到
但每次斷線，你唔會load到search Wi-Fi 個果版面。只會不斷空白不斷load. 呢段期間我肯定屋企wifi係正常，電話可以用到wifi,唯獨部xps 13上唔到網。

我上網search過，xps13 張killer 1535 Wi-Fi card 係有用家話會斷線，但啲post都係一年前既，最近都無人再討論

我係到諗，唔通張wifi card 係問題主因? 跟著我繼續深究落去

自動debug無反應

工作管理員寫cpu 100%

係呢到我開始諗，究竟問題主因係咩

連我想熄左個工作管理員，都會hang機。吊

最後唯有諗著從新開機，但竟然連reboot 都無反應，淨係黑mon，但仲有電

最後只能夠禁實粒power制強行熄機

熄完機再開番又會好似無事發生過咁，又上得返網

原本呢個問題都係斷斷續續發生，但我岩岩由開機到開youtube聽歌，聽左唔夠1分鐘就斷線。從新開機唔夠兩分鐘又一次再斷，

究竟有無巴打知唔知問題出左係邊?

killer 出既network product 真係好廢

呢樣我知，所以想換張9260
但宜家問題唔單止斷線，而係會hang機
所以我諗緊關唔關張卡事

你裝返WIN7上去一定無咁多問題

CPU 100% 同斷線 應該係兩個獨立問題嚟？🤔

我都明白，但每一斷線就會cpu 100%
以經成個月都係咁

試下刪晒wifi driver 重裝官方果個driver??

我試下係裝置管理員到uninstall要wifi card先

*張

咁睇唔睇到係咩process咁大食

岩岩係裝置管理員到uninstall左張wifi card
我再經電話係dell官網到down番個wifi driver

唔夠一分鐘

應該張卡收得皮

自己換返塊Intel wireless card啦 killer塊野真係好撚垃圾
dell好似拆機換野唔會void warranty

我今日返學打左成日code都無事
我會試下裝個ubuntu睇係有無類似情況
或者上amazon買張intel 9260試下

屌我屋企部xps 15又係咁
睇個wifi logo係收到signal但成日乜柒都load唔到

而家唯有插住lan線用

好彩冇買

啱啱訂咗9360

之前部幾年前買落嘅lenovo notebook都試過咁，內置wlan card有問題，上上下網會disconnect wifi，之後windows連張wlan card都認唔到，成部freeze咗要reboot先ok，但隔幾分鐘到一個鐘之後又係咁
最後自己買隻usb wifi adapter，唔用內置wlan card先解決到個問題

噢，醒起我都有隻好舊既usb Wi-Fi receiver
試下先

買ac9260